其實有冇講過點解富岡義勇突然變勁

考試比鬼傷，最後做柱

關你撚事

畫畫下幽遊白書就開始變勁

是旦啦

DALOT廢到...

錯POST

氣孔開左有念能力

作者鐘意佢

本身就勁，老師又係前柱，統考試失準

佢一開始想去炭治郎手中殺粒豆都殺唔到

佢屈一招自創咋嘛

艾倫都係屈巨人咋嘛

佢係屈始祖

邊個老師唔係前柱

套嘢好多嘢都冇詳細解釋 求求其其

水柱本身就唔勁
大家俾佢一下秒下五留左假印象

非主角團，被普通鬼秒殺D人物 豬頭，霞柱，食鬼條友，最強路人村田

其實都講到明 d 人死得快
咁升做柱都係時間問題
點解佢咁勁係因為師父係柱

你呢d 無細心睇設定又係到屌屌屌既人真係社會敗類

邊有屌純粹想知有無講過

一向好勁

佢第一話自稱早d去到頭柱屋企人就唔洗死 啫係佢有信心solo無慘

艾撚呢啲靠父幹 同鳴人一樣
水柱自創靠自己

係艾倫叫老豆食始祖喎

佢撚知個個係無慘

重睇